{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62845&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신안에버리스펜션"
    },
    "text": "当ペンションは団体客室とカラオケを備えており、海のすぐ前に位置しております。 周辺には牛田海水プールが車で6分の距離にあり、太平塩生植物園が車で9分の距離にあります。 新安海底遺物発掘記念碑は車で8分の距離にあります。 入室は5時で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 駐車場もあり、送迎サービスは提供しておりません。 カラオケやコンビニエンスストアも提供されており、駐車場は無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設は炭とグリルをご利用でき、セット当たり20,000ウォンの費用が必要であり、当日現地で決済されます。 最大人数を超えると入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止され、これに違反した場合は利用者本人に責任があります。 ゴミは分別してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションには何が備わっていますか？",
            "answer": "当ペンションは団体客室とカラオケを備えており、海のすぐ前に位置しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には牛田海水プールや太平塩生植物園、新安海底遺物発掘記念碑があります。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、当ペンションは無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設をご利用いただけます。セット当たり20,000ウォンの費用が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "利用者には紛失や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されており、これに違反した場合は利用者本人に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは分別していただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 412
    }
}